[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(239)

想含撚

999

好的👌🏻

想飲精

metoo

屌我牙麻......
啱啱扮狗叫咗聲
佢：咩聲呀？
我：咩事
佢：你扮狗叫呀？
我：唔通你以為真係有狗？
佢：痴線仔

狗公！！！

0/100 重作

25碎以上啦

認真
我牙麻就快比我搞到痴線

你都已經係

你上次話扮喵叫

未到

叫我叔叔啦你地一個二個！

我係大叔叔

...........
..........

.........

所以咪精神錯亂

汪汪
聽講個度做嘅都係咁

屌 我大笑兩聲
我牙麻：噢 有人傻咗嚕

要改名叫假狗

我今日俾人話好似irene

有人send大笑聲俾我 我好驚

你牙麻好生猛
猛過。。。

100/100

私交可恥

同我一樣

睇完第一句已經報咗驚

你坑

agar

好想痾屎

我想死

tgt?

幾好笑
hcing有無白卡

私交？

諗起你

D交牙

幾時約埋一齊痾屎

柯屎申淫?

唔明有咩好j

我依家去 陣間俾你睇

唔係 食屎呻吟

......

認真？

見到00嗰吓已經覺得係啲on9仔

又係你話

yes我地00後無代溝

ok wait u

死老屎忽

你都想睇

不了 無fee其實唔明有咩正 利申 彈過好多學生哥

屌完中出即block

用qq

Jeng....

no thanks

射ed

不負責任

吓

關我撚事咩 湊仔公不了

Me 打十個

here

Me

視頻link pls

肥先正點喔

平時出街會唔會焗住

有冇人想g....

妖....

[member][/
弱智狗公mku！！！member]

我會一腳踢撚開
你知我好惡㗎啦

點樣r痕

好煩呀隻閃閃腦魔...隻眼就殘

我該死的溫柔

dllm

[member][/member]

pish

飲酒玩電話不如返屋企啦

去打個招呼囉

要去頭

忍

我最憎飲酒

你的朋友就是你

其實右邊有潛力 打扮下一定OK

對唔住...

不啦

兩個都去啦

假的

屌你地個咀 再閃我就放閃

ok 💯

停咗動態

好好笑

救命

I so sick of this fake love

有班仆街係我 ig 留言，然後我仔仔呷醋，多謝你地

屌 肚痛

..............

你唔好撚嘈喇

呢首歌外國超市成日播....聽到嘔

落車啦上等人

渣架

。。。。關咩事……

你幾時唔肚痛其實

你彈我呀臭雞

我bts黑

？

AGGER BTS死全家

狗先聽bts

我bts飯 dllm

hoballlll

因為你多frd

Twice 係智障先聽

利申：智障

收嗲喇 收皮喇

左

Sor 我撐seventeen

兵兵神曲喔

由不是80年代

無咩好感

Blackpink

聽都未聽過

gf都識唱

雞

Yes or Yes

煩4 u～～～～～～～

In your area

Likely

你話佢定係個組合

雞！

似聽到看到海嘯 不需三秒便由旱土 改變做瀑布

Seventeen NCT127

問咗fancy未？？？？？

seventeen

仲有 momoland 都應該 stop la

exo rv揾返來啲錢比nct呢個糊團敗曬

I'm so hot~~~~~

世界第一！！！！！！！！

屌

返屋企啦小丑

good ball

支持
所以搵我未。。

SM 跟唔上買view 潮流

上年無bboom同baam我應該悶到死左

聽到嘔 dllm

hoballlll！！！！

有仔仔呷醋真好

Twice > black pink

哥哥
咁大家知道我份人咩料啦

我幫你@出嚟？

weak

唔好 quote，我錯

On9
你死全家

同埋成團都好醜樣 J 唔落手

最近g idle都好能柒正！！！！！！

sor floppppppppppppped

so whaaaaaaaaaaaaat

有播佢地咪得

erh 好似冇播

死全家

等？再等就無

latata同新歌

捉到了

臭閪

全部都係雞

。
想含你條大鳩

咪屈 我老婆唔係

想睇
幾日無打飛機

我有圖

跟據YG 唔係雞都可能有吸毒

我老婆唔係yg d妓女啦==

抄完就走
真係好霸氣牙

咁做嘜要我死全家

唔好追twice啦 同小妹一齊舔seventeen小哥哥

D.K

不啦 on9囝一個

Mingyu 囉咁

不啦 player相

On9仔先正

但堅靚仔

發生乜撚嘢事。。。。

[member]高清無碼[member]

下一個男友 不要再是牙樂...

無左pristin 憎左pledis

點解張圖咁鬆

where is the g spot！！！

Mingyu

好多都做過陪酒
除左隊長都是雞來的

我炒飯dk小哥哥同隊長

真心囉

Vernon 隊長

好想同隊長瘋狂打茄輪

呀樂真係好愛你架

Boy god

呀樂

我愛scoops

有啲料到

係我餐飯呢

屌 好似一個月有多

You so many friendssss

萬覺覺醒

爛啦 -.-我老公

你好多朋友

係啊八婆！

摩亞mode： 腳仔叔叔，呢d係咪叫做鍥而不捨啊？

關我咩事

其實佢衰d咩？
騙財騙色？
十惡不赦？
正一臭鴨？
求科普一下

睇錯人
以為一po 仔就係啊腳你
點知張圖嘅出處is from 細龍太

我ok

韓妹啲M都嚟咗兩次

我太柒

但其實兩樣冇衝突

原來你係覺得我配唔起你 明白

你地好多朋友

可能兩次m 每次兩滴 一個月加埋四滴
（利申：中學有個女仔讀書好叻 但係荷爾蒙失調 經期流量每個月得兩滴 個量用一個護墊都裝得曬

又話訓？

我地去台灣結婚啦

咁你嘅眼角係放係d jaisss邊方面先
講黎聽聽

hahaha 見到呢個話題有趣就覆埋先
宜家sleep

話說你唔理我

period泥果陣珍系巧橙
小妹呢排都有d m亂🚬

Join
利申 人情後畀

你知唔知哩句會傷到我

喔 要求唔係好高嘅
明星咁嘅樣
性格好好好好好好
專一
理性得來都要caring嘅
最好有返咁上下身材
錢唔需要多 夠洗就ok

大封少少
呢排手緊

你唔封兩千蚊嘅話我爆妳樽

想要

咁就得
幾時

冇你tg⋯

小編冇你tg 🥺

[member你TG比覺哥叫佢forward比我[/member]

點add你

Yes😍

正面柒咁多

pmed

又到深夜點歌

呢首得唔得

講起呢個就係覺哥🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

hi

long time no c

Nope 你講心情 我送首歌俾你

一言難盡

喂呀
對唔字

柏豪正好多-.-

好狗

哦

好想睇佢個ig r

you ho neng mean but me正平u

深夜就快訓之你問我答

你做乜唔訓？

你係咪有我tg

聽日幾點起身

覺哥定黃生

沒有

0730

super

我又記錯人

因為掛住你

哇咁圓滑㗎你

It’s all about you
I’m in love with you
我眼中分分秒秒也有你～
利申：全部人手打 唔係copy

你問我喇

有無人問我野?

痾左屎未

痾咗

幾多舊？

兩舊

咁少⋯⋯

It’s all about you
我的心機～

GEM由佢未出道就識佢

牙gem我老婆

想食嘢

食

+1
好肚餓

睇我ig

?

我一推開道門得草同樹
好撚肚餓呀

Lm

人越大越痛苦

有錢人

我瞓街點計先

邊頭

討厭

推

瞓先

青馬大橋

monkey

Lets be my sugar daddy
My sugar daddy

morning
LM

早晨

.......

佢係咁無視我

早

唔信我

瞓咗

你唔係住.....Y...

KY?

........

未寫完

其實我向住佢個方向衝左幾步 但諗一諗人哋都係去旅行好快就走
算啦

我都覺得點解會發生係我身上....仲要巴士站......

梳

係因為我

juno同淫kay首歌好聽⋯⋯⋯

應該電話language係中文就係中文？

咩名

咩來

嘩屌一click媒體mode 見到恐怖圖
邊個貼架

屌
老細：咦，返嚟喇
我：sorry

夠甜便不痛

邊個黎架
咪貼喇屌

自己唱？

練膽啊

？？？

唔洗咁大膽架喇我

得我5c交
最後清泉

自修室

我都有

哇死狗公！

你臭G

你都狗公

公廁得過你下話

唔好咁啦 尊重大家

梳囉

對唔字🥺🥺🥺

爛啦狗公

家姐

😂吾抵duck牙
我做全世界生意都唔做你😂